有冇人好鍾意開晒全屋啲燈？

但我本身又唔驚黑

鍾意熄晒佢多d

我成日比老母話
屌柒我開晒啲燈

我 好有安全感

鐘意熄晒唔開燈
成日俾人屌唔開燈